朋友送左粒i3 4160，仲值唔仲得玩？

自己用緊amd 740 4核，轉intel有無快到？

快少少 但要換埋底板